我終於搵到連登仔偶像

小狼

1 小狼係香港人
2 溝到日本妹
3 又識英文，可以喺條女面前晒
4 用教英文做藉口乘機......令自己英文都進步

而我連鋸扒嗰陣good job 同well done 都唔識分

呢舖仲唔食硬小櫻

一早食撚左啦

以前上網搵H圖,好多都係佢兩個,J撚到我

冇米八，有咩資格做連登仔偶像？

人哋得13歲
有冇咁快米八

fbi

死撚翻去動物台啦

人生贏家

小櫻仲未夠秤喎